# Transcript of Pepper&Carrot Episode 10 [da]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titel|1|False|Episode 10: Sommerspecialudgave

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Fortæller|1|False|- Slut -
Credits|2|False|08/2015 - Design & manuskript: David Revoy

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Credits|1|False|Pepper&Carrot er helt gratis, open-source, og sponsoreret af læsere. Denne episode kunne ikke være blevet til uden støtte fra de 422 tilhængere :
Credits|3|False|https://www.patreon.com/davidrevoy
Credits|2|True|Støt næste episode af Pepper&Carrot; hver en krone gør en forskel:
Credits|4|False|Licens: Creative Commons Kreditering 4.0 Kildematerialet: tilgængelige på www.peppercarrot.com Værktøj: denne episode er 100% designet med fri software: Krita 2.9.6, Inkscape 0.91 på Linux Mint 17
